[裝備討論] 香港長期帶萬用鉗

最近覺得長期放leatherman wave喺背囊好似唔係咁好
唔適合嘅時間出現喺唔適合嘅地方可能有嫌疑
打算買把可以平時拎出街都冇問題嘅鉗
wave就留返行山先用

見Gerber dime travel冇問題但太細
Leatherman style ps又好似唔夠功能